【日本豪雨成災】京都、廣島屋塌土石流 已46人死亡47人失蹤

3日起豪雨侵襲日本，引起許多地區發生土石流與水災，災情不斷更新。根據《朝日新聞》、日本《NHK》電視台報導，至7日下午5點左右，已造成至少46人死亡、47人失蹤。目前，日本氣象廳已對京都、兵庫縣、岡山縣、岐阜縣等地發布數十年罕見的大雨特別警報。

我記得之前有個post係話日本去水位可以養到魚
係咪d去水位養晒雨搞到死左咁多人呀

祖國

去水位擋到泥石流

柒到冇眼睇

一場暴雨睇到日本幾撚垃圾

一個國家如果已經有咁多年歷史
都唔識防範泥石流
死咁多人
仲學咩人叫先進國家

泥石泥係第一日出現既事？

日本keep住錯》一大班人出黎道歉〉連登仔讚》繼續死人

Loop forever

祖你老母國咩支那狗
人工又低
英文日文又唔識多兩隻
學歷又無
但就日日都幻想自己英國人日本人

以你呢啲垃圾嘅條件
你係不折不扣嘅一個支那人啊